李克勤拍住譚詠麟唱快歌就出事

高下立見，只係跟到拍子同唱啱音，好似念口黃咁。
但倫伯一唱快歌，全場氣氛就好high。
重有近排果首"你最重要"，唔知有冇記錯歌名，倫伯應該諗住要李生唱得有d rock，但出到嚟嘅效果....

岩 冇人超越到偉大既校長

一鍵留名